狗打散晒班人！！ 見字2:30pm SOGO附近再聚

如題
明明好多人 但被狗打散晒

tst 嗰間？我想買嘢